［即時新聞］銅鑼灣廣場超大火

〔即時新聞／綜合報導〕中國安徽省當地銅鑼灣廣場今（6日）發生嚴重大火，1棟商業大樓被猛烈火勢吞噬，幾公里外都可看見濃密黑煙直衝天際，官方聲稱事故造成4死2傷，後續調查工作正在進行中。

綜合中國官媒報導，安徽省應急管理廳指出，今天上午8點52分，池州市貴池區銅鑼灣廣場商業大樓發生火警，400平方公尺全面燃燒，現場畫面能見該大樓不斷噴出烈焰，伴隨著濃密黑煙直衝天際，景象相當嚇人，許多民眾都拿起手機記錄驚悚畫面，這場大火在1個小時過後才被撲滅。

安徽省應急管理廳最新消息聲稱，在事故現場共計搜出6名受困火場的人員，立即送往醫院急救後已有2人出院，但當中有4人搶救無效死亡，中國警方與相關單位目前正在調查事故發生原因，同時進行其他善後處置工作。

鍾共打手勿回

樓豬簡介：
- 用小米機
- 用支那 APP
- 用 HK01 賣港 APP
- 鍾共培生會粉絲

連登培生培心會員討論區（1）